其實外電係邊個黎, 點解有咁多消息?

外電可以指兩種意思，以下主要介紹第二種：. 國外或境外以電訊傳送的新聞報導。

外星人電波傳訊社

外電解釋晒所有升跌原因

外電好似都係韓國人
佢有講過自己姓金

外電 = 大戶操控哂既傳媒

外電全稱係外太陽系蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六嘩佬風油呔垂直升降連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊電動毛筆